Le triangle $EST$ est isocèle en $E$ et la hauteur issue de
 $T$ coupe le segment $[SE]$ en $H$.
\par On sait que $ES=ET=12$~cm et que l'aire du triangle est de
 42~cm$^2$.
\begin{myenumerate}
\item Prouve que la longueur $TH$ mesure 7~cm.
\item Construis alors la figure en vraie grandeur.
\item Calcule la mesure de l'angle $\widehat{TES}$ (on donnera sa
  valeur arrondie au degré près).
\item Déduis-en une valeur approchée de l'angle $\widehat{TSE}$.
\end{myenumerate}